(求救) 草龜唔食龜糧

是咁的，自從喂了魚&蝦乾之後，隻傻龜就唔肯再食龜糧

我上有網睇要魚蝦混入龜糧，呃佢食，
但隻傻龜iq應該係龜界羅致光, 呃佢唔到
我怕佢營養不良死

有冇養開草龜的巴打有解決方法

推

當佢就死時 就屎都會食

求救，救人一龜勝在7級浮圖

認真post, thx

隻羅致光就算呃到佢食龜糧，佢食到係龜糧味，佢就吐出來

求救

召喚連登愛龜之人

連登有愛

連登有愛thx

餓返佢幾日你餵咩佢都食

號召有經驗巴打

係咪真架

真

而家成盤水都係糧佢一粒都唔食

有冇多d巴打有更好方法

連登大愛

求愛龜之人入post

珍 之前轉糧都係咁 餓幾日 乜差都會食

求幫推

隻羅致光一見到蝦魚就狗沖

成盤水都係龜糧

召喚養龜師

龜仔

羅致光真識食

活物太鮮味 俾你食過靚嘢都唔會揀返垃圾啦
龜無咁易餓死 佢哋新陳代謝好慢㗎咋
餓佢半個月都唔會有事
只係正常唔會咁做啫
由得佢唔食嘢 等佢頂唔順就會食返
我以前都試過

thx ching
但請問佢食返一次之後，佢會唔會下次再食

無理由次次都要同佢玩饑饉三十

唔明你up乜

巴打，你點拎到佢食第二次

哦，你要俾佢習慣
活物唔係必然嘅 龜糧先係主食
我都係間唔中心情好先買蝦仔俾佢
佢無再耍大牌

因為龜 1-2日唔食野都冇事.
你照比返龜糧佢. 餓佢幾日佢就會死死地氣食返龜糧

你個意思係餓到佢肯食糧為止
但無理由次次都要餓佢一頭半個月，迫佢食龜糧一次咁多

唔會，養咗廿幾年小動物，佢哋係on9的，總之唔食就唔食，好容易餓死自己

試咗先啦 如果次次都咁玩法只能說佢太硬頸何必呢龜兄

thx巴打， 幾時都話連登有be

有無圖 想睇你隻龜仔

整碎啲糧，浸濕用魚乾蝦乾沾啲餵，一開始沾少少，慢慢沾多啲，同埋習慣用鉗仔or手喂，慢慢佢見到個鉗就覺得有野食

都好wo

唔真，講多次，動物同人係唔同，環境或者佢自身有問題or令佢唔舒服既地方，佢係會一路唔開口直至死

換龜糧會唔會係可行方法

真 我隻龜好大脾氣
餵唔啱佢想食嘅野 最耐半年都唔肯食
最後隔硬每日浸reptilebost 再餵三文魚先肯開口

咁點算

求意見

巴打你覺得整粹d糧，再混入蝦&魚乾喂，可唔可行

仲有問題想問
我平時喂草龜，一日2 次
會唔唔會多得濟

試咗先啦 如果佢無咁硬頸 一切都係白擔心
寵物都有唔同性格

唔會 每一次唔餵太多就得

我一日一次冬天兩三日一次

我印象中好似有人話過 餵佢一個龜頭咁多嘅食物就夠

正解 上面淨係識餓下佢 細個都係咁諗 最後隻巴西龜離開咗 我諗人肚餓唔會食發泡膠螺絲蚯蚓啩

咩size先
Bb 龜一日一至兩次都ok
成體一日一次/兩三日一次都得
不過隻隻龜唔同。我有啲龜餵極都會追野餵 有啲食完三日先會出嚟再食
最緊要你睇吓佢大髀位啲肥膏唔係多到逼出嚟就ok
不過都唔好太少 我會養啲肥佢等佢挨過冬天

咁點算
佢以前都食，只係食過魚&蝦乾就返唔到轉頭

草龜應該食1餐都夠架啦.

會唔會係你隻龜係因病無胃口 而唔係揀食

接近成年男人手掌咁大

依家呢隻手心咁大咋
以前就係餵太密痴肥
依家咁餵 大脾小肥 啱啱好

佢食蝦/魚乾就會搶住食

咁係咪變返一日一餐好d

救巴打們多d意見

因為健康嘅龜係好為食 餵太多會大脾有肥肉必哂出黎
長期黎講對佢身體都唔好（肝之類）
一日一餐 份量夠嘅話係可以㗎
草龜係雜食性 唔似得巴西龜無肉不歡
希望你隻龜仔可以調節得返啦
如果唔係日後淨係食魚蝦 啲屎臭到仆街

其實，唔食龜糧，隻草龜養唔養到

點會養唔到 你餵魚蝦都得㗎
總之佢營養夠 太陽夠 水夠 溫度適中就ok

草龜都係野生動物，係野外都係食虫食蝦
唔食龜糧其實影響大唔大，雖然google過一定要食龜糧

巴打，係咪真架

求多d ching指點得唔得

咁係因為龜糧係有調較過 營養平均啲
起碼計得到佢吸收咗啲乜
因為有啲人亂餵 少咗某啲營養 例如鈣嘅話 佢嘅殼就會唔夠硬

真 不過草龜無必要餐餐食呢啲囉

我打算 買 魚乾&蝦乾&雞肉乾&魚乾& 蚯蚓乾
然後mix埋一齊代替龜糧
有有ching有意見指點下

自從養左佢，好似個人運氣好左
想對佢好d

求熟龜巴打指點

對佢好啲都要用正確嘅方法咁佢先會長命 可以陪佢耐啲

魚乾&蝦乾&雞肉乾&魚乾& 蚯蚓乾
然後mix埋一齊代替龜糧
可唔可行

求指點

求指教

有冇清幫幫忙指點下

都得，可以買啲好糧，唔好買以前10蚊包餵魚嗰啲垃圾

我而家果隻上淘寶買

唔得，佢哋會揀啲魚蝦出嚟

利申自己照顧咗12年小動物包括龜，細個就睇住老豆照顧

圖片網址

咁又會，人同動物係真係唔同，人既求生意志係動物之最

圖？

整唔碎，可以先浸爛啲糧，變溶再同魚蝦溝

不過習慣用一種工具喂都好重要，我就係用手，依家隻龜會先等我喂完，行開，再食水入面嗰啲，同埋我用手喂乜俾佢都會食

fu植本段内容₳stlTcXCNn7i₳打楷👉τa0寳👈或点几炼接 至流览器【龟粮乌龟饲料巴西龟草龟食物半水龟通用粮虾干观赏龟专用小乌龟粮】

餓佢幾日就得

巴打，我係上面間野買
我見銷量高就買